有無搞錯得兩條友參加港島和你唱

淨係識炒炒炒
行動又唔做

股票軍師

係唔係買左報紙+282當作抗爭勝利啊？
人呢？

人呢？
行動力不及兩個小朋友

推

咁依家係唔係贏緊呀？？？？
未呀嘛

邊到？ 金鐘？

狗已入啦

condom

IFC

唔出咪唔出囉，好心咪鬥黃啦

五毛最叻就係話
XX 有用咩
XXX 有用咩

咁都叫鬥黃？

推推推

感情勒索迫人出黎，唔係鬥黃係咩啊

感情勒索？.

以後無得你再聚啦

宣傳不足。起碼都一星期時間

ifc邊有咁早放

宣傳呀 文宣呀

無文宣無人知